美國法院裁定沃爾夫署任國土安全部長不合法

美國紐約的聯邦地區法院裁定，沃爾夫署任國土安全部長並非合法任命，他暫停「追夢者計劃」的決定亦不合法。

裁決指，前任部長尼爾森辭職後，中間署任的人、海關及邊境保衛局專員麥卡利南，並非合法繼任，因為按規定應由部門內的網絡安全與基礎設施安全局主管接任，以致再之後繼任的沃爾夫，也並非合法任命，所以沃爾夫也無權行使國土安全部長的權力，因此他任內發出關於暫停「追夢者計劃」的備忘並沒有效力，裁決即變相恢復容許未成年非法移民暫時留在美國，等候申請居留結果的計劃。

紐約南區聯邦地區法院

Supreme Court

E個理由幾搞笑 作為香港人理解唔到
按規定應由部門內的網絡安全與基礎設施安全局主管接任? 真係有咁既條文?
我即時請佢做網絡安全與基礎設施安全局主管 再同時升佢做國土安全部長 然後可簽暫停「追夢者計劃」 咁係咪會滿意開心D?

應該要係果個聯位有d功績
應該係請佢做網絡安全與基礎設施安全局主管
再特別任名佢成立臨時辦公室進行草擬暫時追夢者計劃方案
由成立同統籌臨時辦公室、暫停追夢者方案報告書作為在任功績特別升職做國土安全部部長，然後執行暫停追夢者計劃方案

搵個理由去收非法移民再拎聯邦錢者。